有冇人一返到公司會係同事耳邊大叫中華人民共和國萬歲先開工?

大明帝國萬歲

每日為明崇禎皇帝追道

每日都會嗌一次

八紘一宇、七生報国
天皇陛下万歳！
大日本帝国万歳！
大日本皇軍万歳！
大日本陸軍万歳！
大日本海軍万歳！
大日本軍人万歳！
神風特別攻擊隊万歳！
大東亜共栄圏万歳！
大和魂万歳！
南京大虐殺万歳！
支那人はどれも無実ではない！

之後就除衫做大日本青年体操

我手機鈴聲已經轉左 沒有共產黨就沒有新支國

你囉

每朝都會叫美利堅合眾國萬歲

會嗌

中國共產黨萬歲！

人類革新聯盟
定 中華聯邦

中華聯邦有天子

邊套戲？

美國隊長

有大陸客打嚟就叫佢支那豚

之後會喺公司部電腦打開帝國諸位天皇同諸烈士既肖像鞠躬同三呼萬歲 🙌🙌🙌
明治天皇

大正天皇

昭和天皇

烈士伊藤博文總理大臣

烈士東條英機總理大臣

烈士近衛文麿總理大臣

烈士山口二矢

烈士三島由紀夫

軍神東鄉平八郎大將

軍神乃木希典大將

軍神山本五十六元帥

我淨係叫習主席萬歲。

痛快

大明皇朝吖

仲有西鄉隆盛同吉田松陰

為建立大日本帝國而犧牲

係
志士吉田松陰

志士西鄉隆盛

志士坂本龍馬

大日本帝國先係亞細亞唯一合法正統，其他政權絕大多數係西方列強扶植或曾受其殖民統治之傀儡政權，包括中華民國(北洋)、國民政府、支那共匪政權、戰後美佔日本國、美國扶植之大韓民國、蘇聯扶植之朝鮮半島北部共匪政權，以及諸從西方列強殖民獨立之小國

呢位大日本子民講得好

南京大虐殺萬歳！支那など絶対旅行しない。
南京大虐殺は正しかったんだ。それどころか殺し足りなかったんだよ。日本軍の怠慢を糾弾する。

將南京大屠殺
推廣同正名為有益身心嘅運動同奧運比賽項目

大日本帝国万歳
万歳 万歳🙌